macbook用NTFS外置硬碟會唔會有咩限制?

本身PC用開一個NTFS既MY PASSPORT
相機放左大堆未揀未整理既相入去

而家有左MACBOOK PRO, 想帶出外面果陣可以整理下D相, 揀相DEL
當中有RAW有JPEG有影片

咁我知NTFS外置要又read又write要裝個SOFTWARE係MAC度
假設我裝左後, 請問使用上會唔會有咩分別??
掃相掃片, 或者入FILES去HD果陣會唔會慢好多?

Exfat ，完

可以講而加paragon係發展得好成熟,甚至係去到
WDC寧願係外置HDD轉返用NTFS做default(加送埋paragon)
都唔再用exFAT

exFAT有咩問題？

Mountly

隨時無哂啲資料
ntfs起碼出錯斷左connection都有結構性保護
exfat秒速玩完
利申用緊exfat

原來咁大分別

Paragon Mountly是但一個